［紅十字軍］ 利物浦 對 阿特蘭大 2

仲唔搶番次

slow

我唔係d 戀童bot狗

Very slow

Slow

樓主無講理由
反利

有冇人覺得matip+中堅賓>vvd+ gomez（repost)

咩理由反乜q你反上腦?

sLOW

有人教我
講野唔講理由=盲反

VVD+Matip

我開始覺得。。。。。
不過打多幾場先

完封過利雲

daddy daddy do

我認為

仲未係時候開始討論

Daddy daddy do~

利雲 華dee都打唔穿

成日記錯個女仔個名做鈴村愛理

睇定D先講，米仔夠扭過C朗啦

唔啦費事無人認得

你反過軒點會唔記得呀

#24 可樂@@ • 剛剛

我覺得
神軒嘅綜合傳球（短傳，中距離，長傳，地波，高波）能力／質素
包括埋傳球選擇／判斷，落點，角度，弧度，力水，球速
同埋有利目標搜尋／運算速度之快／準
唔單止喺英超
喺現役全球球壇當中
我相信佢至少身處於頭三甲之內
好多球員自以為大家傳球落點都係差唔多，都係爭一米半米差距
但係
只要細心觀察
恰到好處，唔多，亦唔少，就係攞到同攞唔到嘅分野
而且攞得舒唔舒服，可唔可以第一時間射門／控制之下進攻
當中係牽涉傳球球速，角度，力水
高波仲包括埋落點，弧度，球速變化
幾時地波，幾時高波
呢啲都係電光火石之下，就要作出判斷
而軒達臣喺呢方面判斷之快，判斷之準
係我見過最快最好嗰個咁滯
睇吓尋日利物浦中後場打到咁甩皮甩骨
基本上係靠佢一個令到隊波仲有返啲隊形，冇咁散亂
同有返啲有質素供應俾前面隊友

屌呀官網仲未有感恩節優惠嘅

我話我反Jones呀

幾時出既Post

咩post

你盲反Jones
你仆街啦

1年前

居然無屌9高普係25仔

可樂fans

屌沙已經去左新訓練基地

韓妹一出現即刻靜曬

等Matip 連續踢多過五場先講啦

唔好打臉 靠樣搵食

有無高普屌人訪問片？

工程狗學人講樣

唔怪得之連波衫都未買..............

好mean

英國人終於搵到控制疫情嘅方法
就係按地區嘅嚴重程度 去決定比幾多球迷入場(分Tier 1, 2, 3)

鈴木愛理

英國人為咗入場一定個個戴口罩
Tier 3 鏝利市
Tier 2 London
Tier 1 Brighton So’ton Newcastle果d

入錯行

咩意思
Btw仲以為有thanksgiving discount

等下囉 可能會有呢

等埋星期五

搵人夾運費啦

上次對利雲無vvd咩？

佢盲反軒無人會同佢夾架啦

你都有人同你夾啦 證明佢會有

召喚肥倉
叫佢再買多次啦

講緊主場0-0拜仁嗰場
vvd嗰時被罰停賽

可以自豪個樣仲老過真實年齡

紐卡素tier 2 等緊上 tier 3
成個東北爆得重勁過倫敦

呢度仲有團咩

咁係好事咩

自己搵咪有

講到盲 我盲反FSG啫

大佬我唔係做師傅

Fsg 唔洗盲反的

你又盲反多一樣
條友仲未出嚟屌你嘅

咁佢又覺得冇錯喎
神軒所有傳送都經過佢精密分析 風速 草地質素 量子力學 全部都分析過先作出傳送

睇埋有無優惠再算
今季我連衫都未試過

以前呢度好撚多股東

人要震撼教育先會識醒
VVD個道歉太勁

仲講

我又無做錯事
有咩好驚

屌你牙正貼返d好野得唔得

同nb一樣咋嘛

再之後都仲有唔少

結果最後得brighton so’ton係可以有球迷入場

想try vapor

有團講聲,想買

集氣

老實講 其實憎班股東多過憎fsg
不過fsg 都係抵屌既

我都想買，
黑色件作客好靚

訓覺豬
家和萬事興

有冇人會去跳社交舞訓練班

9000蚊其實幾吸引

工程有邊個唔係 有冇發現啲同事都有髮線後移

你同韓妹慢慢跳
我對呢啲冇興趣

你一晚都賺唔到9000啦
但係跳一晚就有9000真係好正
如果韓妹出9000我都ok

我陪你跳你比9000我

Brewster個stat 嘆為觀止

only one shot so far....
36 passes for 258 minutes.....

同班呀婆？

有冇ching係羽毛球拍群組

黑店利

35歲男嫖客確診無源頭 曾到旺角鳳樓召妓 局方派員拍門籲檢測

咁咪好唔公平有啲隊有球迷有啲無

係，我唔敢講出黎，再睇睇先

黑店極都有人同我地買

走咗嘅青訓有邊個係踢得起？
Coady?
Kent?

Luis Alberto 應該唔計青訓？

Coady

Alberto唔計喇

Suso，都仲叫踢緊5大聯賽
以前好喜歡他

Crowds of up to 4,000 will be allowed back into sports stadiums next week.

✅ Maximum of 4,000 fans in Tier One.
✅ Maximum of 2,000 fans in Tier Two.

第一階段可以放4千個球迷入場

唔係階段
係lockdown級別

解讀錯左
咁利市暫時應該係Tier幾

之前3 （而家係全國封城，冇分tier)
好撚嚴重

諗返起主場打馬體會果場
全國已經爆到仆街 歐聯好多場都閉門/改期踢
唯獨利果場仲可以如常坐滿

之前利有三四條友確診都照比賽

食完飯之後話有D熱兼扮咳

小財唔出大財點入

跟住輸撚咗

上個po推得咁快

般尼真係少見仲打緊平排442既球隊

俾美容妹2年呃50萬 毒L連佢隻手都未拖過

有對比 原來happy伯都好克制

嘩屌

窮到仆街都想買件波衫印祖達

自己畫件米得

阿正番工畫面

仲quote

其實係點解？

有
有個細我兩年 個頭好似沙短 講緊植髮前

trump終於投降

MOLA

同班美豬一齊做蚛蟈人

林拔？

Post 過啦

如果同呢條女做
大家要幾多錢先肯做

Ching早撚到

熄左燈其實一樣

阿叔食過

咪盲反我啦
有9000其實我ok

9千就出賣到你

身體唔係用嚟出賣架咩

賣得出先得

米貢串巧禾

琴日比啲大嬸叫鴨片洗whatsapp 洗到

我入到黎

連比狗都串到你 weak!

9000成世發惡夢

咩2c

可能會回味呢

個個唔同
錢重要啲

今次真係比狗屌

錢係重要
但9000少左啲

你咩級數呀
9000都少仲有得屌
PTGF一次都賺唔到啦

以前有人問過
李+ x要你同佢含到出嘢
會俾一億你
你accept or not

應該會

等睇頂爛市

有錢無健康一樣死

比清你想比堆大媽奶

但有個問題
李生已經九十歲
佢根本出唔到嘢
最後係你同佢含咗好耐
都出唔到
之後李生話 拿依家貨不對版
俾封利是仔你
裏面有兩百蚊

係兩百蚊百佳禮券

仲要就黎到期

當開下眼戒

夠膽入左中資三傻就發左達

唔關我咩級數事
係9000蚊對我嚟講太少

買美股

一個月返幾日

哇屌，好多大媽片
你話係日本啲輕熟女又白又大又挺就差唔多

我2x個陣唔敢入nio
而家佢55了

根本係呀婆黎

成口一滴滴

我大手入arkk咋
支持連登契媽

amd妹左我半個月
諗住起碼90架嘛

屌1次就會死咩

一個月番到5日就fat fat啦

今年聯賽真係混戰feel
曼聯 曼城畀人睇通晒 阿妓不提也罷
得返車狗 熱狗 李城

痢如果主力冇再咁多傷病
應該都有力衛冕 ❨買Jota 真係神來之筆❩

乜撚嘢 波台變咗股台

下 呢份做全職啦

好喜歡她

尋晚睇番利13/14果年作客熱刺果場 軒勁到仆街 蘇亞雷斯球王演繹 盧殘軒d波又爽另加古天奴史達寧水準發揮

30*9000諗起都

咪盲反她啦

Yes Boris johnson呢招逼D人戴口罩 如果唔係無得入去睇

傻鳩face !

屌你做咩盲反沙拿

入左SBE不過好少注

長期發惡夢影響精神健康

WFH

未

琴日比人屈仲撚衰過發惡夢啦

見到空殼又驚左驚
結果買左堆etf 算

我係大手入etf再小注入契媽買果啲

咪小氣啦
又唔是屈你gay

當我怨婦都好
但係依加仲好撚嬲唔係講笑

小妹無J點會係Gay呢

算啦 我都唔明有咩好嘈有咩好格

直接出黎隻揪啦

都唔知做咩無啦啦比人屌

你走左我數
說好的又一城呢

小妹宜家仲喺又一城喎
說好的不見不散呢

我都係apple門口等緊你

因為gay啦盲反你

好想要新macbook

收爺啦我借左機都唔出黎

現場見唔到肥仔喎

跳2次老舞已經有

我都想買部新ipad

已經買左
但加ram要等兩個星期

今代好似好撚勁
只係我鐘意window多d

2018買左新ipad pro了

佢肥妹仔嚟

我無工作同打機需求
所以先買apple

Jm9

大陸野連廣告都硬係有浸柒味

我都係做野用
因為我要用autocad畫圖
所以window方便好多

專業軟件無得講啦
我最多係用excel

自貼以示清白

工程狗必用software
無計

美波

我部ipad仲係好多年前買
連ios10都更新唔到
仲要得16gb

呢個係「兩萬年一遇美少女」小栗有以

換啦

呢度啲人成日美波美波

ipad air 4 唔錯

有啲似深田

講真
好難認樣

好掛住我個私家位
一係比我wfh 一係比我番落樓下啦屌

有冇兩萬年咁誇張
咁上一屆當選一定係佢

多左, 呢D幾百萬年前

點呃到咁多

日本係咁
你google下就知

笑咗

1000年:橋本環奈
2000年: 瀧口光
4000年: 鞠婧禕
10000年: 太田夢莉
20000年: 小栗有以
神選: 齋藤飛鳥

日本仔而家鍾意扁口扁面

比人拎晒d slot 無得睇周中西波添

一陣食$28常餐 定 $18油脾飯好

當然係油脾

18油脾抵屌d

正確答案係樹淫妹

而家啲常餐成日3/40蚊，有啲40幾

18蚊摸一次樹淫妹對油脾

有以唔太J
不過T8鐘意果啲grad 晒

但油脾係大家都話比狗食既唐順興

常餐都40蚊
我自己返屋企煮個麵
煎兩條腸一隻蛋
加杯咖啡
成本都唔使佢一半

原來好多毒撚係到

咁咪岩你囉

比狗食得仲豐富過人

今朝早餐餐強麵凍撚茶外賣
都$30

睇黎跳舞幾好搵
利申：model樣

洗撚返屋企
我公司大把人淘寶個煲咁做啦

部隊鍋咁煮

比狗食呀你食架

有人係公司煲飯

人妻

dllm

星期二 點先捱到星期六

煎野就西左D,無抽油煙機既話
但就咁隊個辛辣面同烚下腸仔午餐肉係有人咁做

仲有D仲誇,帶生米煮成熟飯,蒸下菜,排骨咁
得好少人真係叮飯

我老頂坐我對面日日淥菜食

林世榮咩

泰應該下星期聯賽都未必得

[又有新料]潘杰連同老母推自己美容雞女友扮係表弟設感情陷阱欺騙阿勇餘50萬(3)

成本論

有d插濕電既飯盒好似比叮飯健康
同煮出黎新鮮d又冇咁乾水

杰寧做乜

本人精打過fsg

你都可以咁做
保證你好受班c9 同事歡迎

呃左xx

同1時期，小鵬由17上到72

真係好撚痴線

乞依煲飯

我都睇到R晒頭

幾時bf岩岩奴完bellerin 好悶

快手到你
我都等跌市入人

直落15場搞掂啦啲人都唔勁
出左81+ 琴晚list 100隻人 今朝訓醒賣左90隻

李典 有google form結果未

想睇屌宗幾分

48G 咪得我同你

屌 譚仔阿姐都讀唔到

潘杰連

83？我都放咗十幾隻

一定要full form對熱狗

尋日post 左
又唔合格

毒撚沉船命都比埋你都得

邊間咁抵 平過自煮

食樹淫殘廢餐

唐順興不嬲都平

見到食評油雞一隻38 登山雞半隻22

睇體野個連登post, 估唔到咁都見到韓妹，但好似無個主持叫adrian

中學果時好似唔駛十蚊有燒味飯
Cls

邊個韓妹

利post果件

pm左

Po多一次一陣呢度又格劍

都無target 唔知可以點格
都無人認比0分

再講多次我冇投 廢事又比人屈

打左
佢話聽日有緊要事
唔得閒住

反正無睇場波唔比0分Jones
都係盲反架啦

不如下次用1-10分嚟評分

陀婦
自己盲反就認啦

唔比0分都係盲反

如果我係盲反就比左0分啦柒頭

logic 錯
唔投0分唔代表唔係盲反

話你盲反唔係話你盲比0

返工最開心既時間就係屙屎

盲反都可以比1分架
Logic錯哂

仲死頂
以為咁就係盲反啦
仲要 cap 左圖都無人幫你講說話啦
都無人贊同咁係盲反

好心你啦
柒左就認啦
話你盲反唔係盲比0呀

盲反比1分

公司廁所收唔到網絡

靚女唔屙屎

柒你老尾咩
得你話盲反炸柒頭

咁你係盲反架
啲人唔屌你=冇盲反

柒左亂咁屈人都唔認

死雞撐飯蓋

小妹走清純+鄰家女孩路線

你又唔cap下我話佢要借走嗰d
是但up2句就話人盲反

問下同事用邊間收到
屙屎唔坐返15分鐘上下網點屙得出

你？

利po美波

佢借走個啲我agree喎
Cap你盲反個啲都唔得？

唔敢屌波子同其他人
淨係屌我一個盲反
好威威呀

好心你就認果下你有盲反啦
上場踢得好唔理總之宗一定要比南坐bench

隔離如果有人一齊爆
好難留到15分鐘

原來話佢唔好=盲反

係呀係咬左你先
你咪咬第2個囉
仲想拖人落水幫你拖

我覺得南野技術好過佢都係盲反

講緊你曼城果場呀盲架
扯其他場講經咩

使撚人幫咩
只係你無膽屌其他人姐

你地兩個都無人幫呀
自己打飽佢

你果時話南點都有機咩理由都唔講
話你果下盲有咩問題

又話鏝呀
琴日唔係阿特蘭大咩

冇人幫你呀柒頭

一早講左鏝啦柒頭
自己唔識睇？

Btw尋日焗三文魚 焗得唔太熟但都照食左
今日成日想作嘔咁

弱智

格劍吧

有病請睇醫生

話我弱智 簡直係侮辱真正嘅弱智

又係鏝呀

對完阿特個場咪對鏝囉

總之依個世界除左佢都係盲佢最撚理性

你自己講阿特蘭大呀柒唔撚識字呀

我冇話我唔係盲
Logic fail

笑死
咁你收皮啦憑咩屌我盲反呀

對阿特個場又係差
講緊你話佢對鏝唔應該bench
咁我咪講番阿特個場囉

唔屌得你

why not both

沙門氏菌，大腸桿菌

屌你老母

冇所謂呀

食定杜蟲藥啦

咁得啦

扑撚左條柒頭先
唔想再同佢格劍

蟲不喜歡孤單一個

屌見個post咁快推左3頁都知格緊啲小學雞劍

我都覺

閘住我反彈你個反彈啲fd

要屌就屌佢無啦啦痴左邊線係到亂吠啦

為乜格劍都唔明

自從惹左六等星返尼就唔想理

宇智波反彈

六狗應該又moon緊po等緊機會想拉攏牙叔

你幾時產生左呢到有格過劍既錯覺

我是來用格劍來擊潰你的 ->

酒吧同club又關過

準備封埋運動場

今次真係比跳老舞累死

同埋真係多私竇
爆果幾間好多都無牌

Gym房：

又格過

不嬲多
partyroom 果d表面4人，你私下問咪又係可以1x 2x人

格完啦 牙叔同gay啦絕交了

再多啲都得

to be fair 只要拉到佢邊個都想拉
唔鐘意呢啲唔認錯又陰啲陰啲想埋堆既人

要學下我同台豬咁
床頭打交床尾和

非盲橕
jones 新個隻FM好似係-9
利唯一一個-9

你地69互含

恥笑開始

點解?
玩左30幾個鐘FM 都覺得自己完全唔識玩

見你既工啦白卡佬
因住失業無錢交電費睇唔到波呀

其實敵人既敵人唔一定係朋友
唔好咁天真啦

你當係wonder kid咁囉
當然最勁既wonder kid有排未數到jones

@ranka 一講完又返尼
躝啦7 頭無人想理你

@阿叔 唔該你帶返佢走

利記d青訓chok到pa有180都偷笑

咪屈
牙叔唔收養流浪狗的

唔係阿叔agger 佢 佢敢出尼也文也武
條數一定係佢架啦

利po有寵物啦洗乜要流狼狗

你話係咪先比狗

仲有隻台豬

你話台豬係寵物

不過比清e排都無咩發功燈

不過 to be fair
佢反我（？）反到叫我見工加油
都幾可愛

仲有隻F羊

屌肥倉成日盲反我
明明我都冇笑佢有女送上門都唔識屌

盲反會然無問題

好賤呀.gif

[老舞檢測] 陳小姐：跳舞係一個好Elegant、好高貴嘅「體育」運動；請後生過自己嘅好正常。

要去發達了

無圖你不好話佢全裸

你人妻都啱

跳舞gif笑死

我自私丁

再冇圖block左你算了

你次次都係散文集

利po絕對唔係文化沙漠

呢個係易ching的

佢轉左玩姐姐

十一典

Report左

摩牙

FBI open the door!!!!!

戀童典

三文魚記住幫襯黃店

戀童/阿伯/人妻/基佬
仲有冇

去街市買咋

黃賭毒

沙門氐了

污煙漳氣

有冇d唔係鬼妹

屙緊屎

【米拿又搞笑】

米拿在賽後接受訪問時被問及，被李斯特城集中左路針對自己防守區域進攻有何感覺，米拿只是回答：「換著是我也會這樣做!」

另外，記者問及有關訓練場中「米拿門」的來源，米拿只是說：「對，在計劃興建時談過這件事。雖然命名的不是銅像或看台，但我也樂意接受!」

老母又破左利紀錄
Most number of winning match for 200 appearance (133)

屯市準備開壽司郎

@La子

炮妹

幾時開荃灣

邊度有位

哩個po啲阿嬸圖巧不健康

百悅坊大把吉舗

g7

楊屋道街市好撚多人啦
仲想要多啲

1.地鐵對面以前爭鮮個位
2.地皇2樓成層執撚哂d夾公仔佢變做壽司郎直頭大活化
3.如心如心2期海之戀仲係好撚多吉鋪

海之戀貴租

之前去東京食壽司，唔知點解食好多碟都唔飽

Agger

佢地d飯暖暖地，塊魚生就多數係室温

唉，希望下年年中可以過去玩下
未試過日本自駕遊，東京都以外應該揸到
想沿海邊玩

開係咩位置

James Milner:

“I know I won't start every game but whenever and wherever I am asked to play I will."

When Fabinho starts at centre-back...😎

Liverpool 0-0 Bayern
Brighton 0-3 Liverpool
Chelsea 0-2 Liverpool
Ajax 0-1 Liverpool
Liverpool 2-1 Sheff United
Liverpool 2-0 Midtjylland
Liverpool 3-0 Leicester

Bino

米叔

11月銷售 （包括用清預售卡預額消費者）更跌到30單一日。 同時管理層棄用原本支持光時既物流公司，因為身為董事既物流公司主管都希望光時所有管理層辭任； 於是p同k再找另一間收費高3成既物流公司送貨

我笑到仆街

Bino 可打三個位置
國家隊經常踢右閘
係利打過中場同中堅

希望佢唔好傷

玻璃貼同佢一同人撞我就好驚
同埋佢地點一星期三場波

歐聯出r williams算啦

Williams搭邊個好

一周三賽，對李城一分鐘都唔敢出Philips
廢中應該對佢唔太滿意

廢中想穩陣啫

如果全部出幻幻，驚喺主場俾阿特蘭大炒

Fans may be ordered not to sing, shout or drink alcohol when they are allowed to return to Premier League matches under a new COVID Code of Conduct. #awlfc [mail]

咁入去把撚

搭lomo

中堅唔係受傷的話，真係好少during match換

R聯係咪贏多場就出線？係咪搏埋今場就得？

alcohol都限到既
唱歌點限

ON THIS DAY: In 2016, the only player to score in a UEFA Cup final, a Champions League final, an FA Cup final and a League Cup final announced his retirement.

Steven Gerrard: the definition of a legend. 🙇‍♂️

玻璃既野...

地皇開全幢都冇問題啦

入到去都播帶
其實坐疏啲戴住口罩點解唔比講野同唱歌呢

等緊今個星期pes抽525謝4

Philips想出都冇得出
一定係配一個一隊

又係

我敢講大部分連登仔都做唔到依個簡單動作

右邊做唔到

冇天橋入去注定少一半人

剩翻三場，贏多場就好穩陣

間game鋪我去開
全地皇唯一會去

跟本荃灣好多死場要開實有地方開

好似利po有好多荃灣人
約埋出黎睇波ok

牙叔同gay佬出嚟真人快打啦
一個元朗一個荃灣

點解臨完sem都要test

太低質
比較期待比狗 台長

屌你 下個禮拜先開始分AB Team喎 咩邏輯

同病毒傾好左下星期先感染打工仔

傾好咗返工搭車唔會中

唔好荃灣打，謝謝

豬狗大戰

喺X記門口打

就你舖頭啦

打J射落麵度

咁鍾意去我舖頭做乜嘢

仲有成個鐘 有咩好做

打完架可以買麵返去煮補充體力

以佢地咁鍾意開係山卡拉既玩法,
真係大把地方
就南豐紗廠呢邊啦唔該

真係好多人熟/住荃灣

紗廠唔會啦佢地搞個branding 搞得咁好，唔會比d格格不入既鋪入去

星期六去完
多人到呢
平台公園變咗市集，有三十檔左右喺度嘢賣
有幾檔d女

入去食，食完加小強，再報食環咪算

係愉城開 順手開番個foodcourt 比我

中染都可以
食完行宜家

藍店

探監

有ab team都好丫

我搬左上老細層幾個月喇屌

擺明搏大霧想下個禮拜無咁嚴重就當無咗回事啦

荃灣有咩黃店頹飯食
要啲冇咁出名既

According to the Mirror, former Liverpool star David James has told Stadium Astro that Mohamed Salah is not ‘indispensable’ for the Reds when quizzed on the prospect of a transfer to Real Madrid.

James, who spent seven years with Liverpool, believes that Salah would be sold if the ‘price is right’, hinting that the 28-year-old is not untouchable at all.

The ex-England international is sure that the Egyptian is a ‘great’ player but also surprisingly added that Liverpool look ‘better’ when Salah’s not playing, believing that Jurgen Klopp’s men show more ‘fluidity’.

要賣沙拿了

一個人睇鬼滅,仲要imax版會唔會太毒

we serve kitchen
不過唔頹

唔會
我都係

Let’s J 明奴

yoho?

基佬就大把

成日係路德圍食野

係啦咁近
但係我覺得睇普通版夠架啦

韓閣

BTW 諗諗下,我E幾年出街睇波,5場得一場歐溪係嬴到

割包皮都要覆診

明明係絕育

鐘意香奈乎定蝴蝶忍

賣球會icon fsg係做得出
不過fsg係唔會賣搖錢樹講緊成個阿拉伯世界嘅purchasing power, 夏蘭特、麥巴比都不能取代

所以我覺得係賣文尼

依間唔頹啦
幾好食

梗係蝴蝶忍啦

戀柱啦

FSG咩都做得出
有人要
Linda都可以賣

大波姣婆最憎

蝴蝶忍家姐先係我嘅style

好想佢地一齊係到退休

唔抵得人大波過你

溫柔得黎又好霸氣

佢淨係鍾意蛇柱姐
同埋佢都會怕羞

姐姐真係好正

佢哋個踢法兩年後已經變屌字輩

最後5分鐘

Weak
番到屋企啦

一早走左

識j一定j 珠世夫人

鐘意旅館個阿婆

我日日要去果度食一碗刀削麵

屌咁識食

個樣唔掂

你講野都幾厚道

咪盲反我

牙典最愛

reported

提提你柒典
屌屎忽唔係犯法
戀童係

肛交最低要21歲

唔係改左啦咩

米色啦

搵醫生幫手劣

不要暗戀

有無名想幫襯

泰國貴妃露毛照流出

關嘉美

好正

阿特近六場贏得一場 場均入得一球
阿特不復上年勇
利申 唔燈

邊爐而家英文好到
明奴

背肌太勁就會做唔到

出d副選加少部分主力
主場打和 ok

AD
Neco Will Bino Tsim
Jones Milner Gini
Salah Taki Origi

今晚無南野就反廢中

咁都比你見到我食lunch

今晚緊係無,聽晚先打

真係無喎

點解佢去割你會知叫咩名嘅
唔通佢帶你去......

盲反廢中

仲唔係盲反 無嘢揾嘢嚟反

阿叔識呢野

本身想買依隻GK
睇到個價錢放棄左

比清同台長隻揪咪fight club咁

Yanny 正

所以毒撚都係好有錢
咁貴都捨得買

無地方洗錢係咁,BTW GK不了,都唔算係正版

好靚喎
點解咁多唔鐘意GK

仲有隻隻都咁大盒,邊有位

唉又要拉

原來出左inside anfield

好小唔同意你
YANNY 靚

JFFT 個隻？

鍾意玩具有得玩,所以買模型同SHF多

識食

同埋GK好多都唔係正版,邊個地方出最多唔係正版既野,明啦

清未夠8點就發夢

屌真係唔反你唔得

quote咁多層以為有yanny相睇

點知又係你喺度FF

噤落去純文字

今晚仲有live training又係時候數人頭

冇球迷冇得睇tunnel cam

點解同foden差咁遠

Shooting accuracy %100%

其實都唔差

前兩季大傷完

好想知佢地啲球迷有咩諗法

自從佢地個領隊話過高普自私後
都無諗住同情呢隊波,一齊降班啦

呢排變咗師奶樣

咁下場用0-10？

兒子真係好正

依啲原來貴到咁

唔記得
幾時講

所以毒撚好有錢架

認真 冇女洗小幾多錢
有fd一溝到女就開始話唔夠洗

依加啲女禮物平少少都黑你面
食餐簡單啲都想唔食

認清自己咩level
冇錢唔好學人溝正女
D ig kol送俾我都養唔起
利申食軟飯

我都想食呀

因為無咗伊利錫

冇辦法
但佢綠帽單嘢係fake
佢本身已經有重度抑鬱
講緊係開口埋口想放棄足球同埋想自殺嗰個程度

唔洗自卑
去做病人就可以日日見

嘩呀j

差少少就0%

嚴重過林世榮

搵姨姨

佢出道果陣係打右閘

封咪

老舞群組

其實我真係ok

9000

情人眼裡啫

如果似yanny就唔是我杯茶

奶下粒lin姐,
無咩問題喎

根本係

都係美波正

美波黨

美波黨同迷軒黨都係值得嘉許

又邊度正

邊到唔正
點都好過yanny啦

我地整個ELKE 黨

咁上下啦

呢位哥仔就識貨啦

其實唔開眼都應該幾爽

冇尊嚴

又整埋晒啲黨
又會比人話你盲反其他人架啦

錢呀
個個人都總有個價

有無睇個段片,比佢奶一下真係發惡夢
喉琴到

咁平時D av阿叔奶女優粒lin 都係咁猴擒

我擺明盲反Yanny

冇野比阿婆話你粒lin唔值9000更無尊嚴

淨係計away成績，我哋排緊全英超第16

無人cap圖屌你嘅

珍
你都要靚仔先值$9000

如果人妻叫你比$9000佢比你奶咪一樣比

要不是晏菲路照顧你地 利記完蛋了.jpg

佢倒貼9000都滯

今次中肯啦比狗

隨便

車狗竇竟然開燈topic 世界變
明明以前係血洗慕尼黑 騎住49000果d

Salah聽晚正選

為抖陣
Origi Minamino Salah
Gini Jones Milner
Tsimikas Fabinho Rhys Neco
Alisson

Sub: 45 mins Matip換Fabinho
Hendo換Gini
Thiago換Milner
Jake Cain換Jones
Jota換Salah

下個topic

南野倒數機會

真
聽高普口風 聽日應該有得出

最後3場歐聯

U23一對前鋒傷晒 仲要幾星期

咪即係欺0個女仔

終於有時間睇完鬼滅
喊到我

呢啲願賭服輸無野好講

Klopp on Thiago and other fitness doubts: "No news. We will see. I don't want to speak too much about it because I have no idea who Atalanta can bring so why should we give any information?" #LFC

Alisson, Adrian, Virgil van Dijk, Andy Robertson, Fabinho, Alex Oxlade-Chamberlain, Naby Keita, Xherdan Shaqiri, Sadio Mane, Mohamed Salah, Takumi Minamino, Neco Williams, Curtis Jones and Diogo Jota have yet to lose a league game as a #lfc player at Anfield. 🤯 #awlfc [mirror]

Jurgen Klopp on Minamino: "There is no dip in form. He trained exceptionally well yesterday - really, really good. It's just a strong team and offensively - thank god! - it's hard to get in and it's a challenge - he is working hard." #awlfc [lfc]

Klopp: "It's a challenge but he's a sensational boy and he's facing that challenge. His time will come."

講左成半年

嚇死！見到成堆名以為係傷兵名單

又反

上季fit到爆 對華西個場勁到cls

有乜計，軒隊成九年，點會唔輸
仲有副隊同明奴

紅太陽九年唔輸就勁囉

希望高普退休前，球迷入到場

試吓轉用google form
下一場個比賽賽後評分改咁樣如何

e.g

利po接龍算啦

格劍最直接

盲反永遠偷偷比0其實scale點拉都冇咩影響

我覺得係有mon po狗衝入黎比分

牙膏

似盲反多
次次有宗師就有一堆0分
其他衰極都2-3分

又loop

都話咗買唔過

睇到1場半 滿足了

有得揀會想俾醜女定靚仔奶lin

俾人收山腳唔怪佢啦

比狗奶

屌 覆錯

醜女

盲反係叫我？🤔🤔

狂舞派3

美波靚唔靚先

美波又唔美又冇波

講真
次次都唔同樣
我都唔知佢咩樣好難講

不了無波

我老細31歲專科醫生
我27歲 人工係佢4份1左右
細時唔讀書係咁架啦

佢同屯公合二為一

讀書天份佔1%努力佔99%
只不過冇個1%天份唔會成功咁解

J 明里紬好過

Ching識野
我覺得係今年最靚女優沒有之一

我無天份仲要唔努力
讀到大學先嚟爆seed
讀得再好都無用 返唔到轉頭

你唔係讀文科咩
無武肺都低人工架啦

完勝唔美又冇波嗰個

佢地唔識食仲好
冇咁多人爭

bba係最垃圾學位
讀完=冇讀過嘢

利申：bba grad

本身都唔到你爭

點解唔揀番文科
同埋答你呀媽,大學唔係科科都係金錢導向
好多乞食科好似social science同哲學果類

咪就係
美波咁靚都話唔靚
呢啲就真係盲反

第一次睇佢係我想吃掉你的胰臟
睇之前完全唔識佢
認真睇完果下成個人融左
點解可以sweet成咁

最尾嗰句以為你講緊胰臟

bba好睇個人規劃
醒嘅條路好順
柒下柒下嘅

除咗讀到好專嘅科
唔好bba嘅工根本所有major都做得

美波一啲淫味都冇
簡直就係日本演藝界嘅清泉

最簡單 用MEAN 唔用AVERAGE去拎咪準D (好似係

bba咁闊
有d科專少少
迫死你走邊條路就易走d

有d科吹水多
唔知自己想做咩既話
好容易入錯行浪費時間

要有啲洗睇美櫻嘛

佢呢d硬照幾好
但有時佢ig d相又麻麻地

真
不過揾工都算易過文社科
有多啲比賽同經驗關事

睇片先正

好返了

我要牙膏呀

等緊partner In消息
會計入唔到big4不如轉行

睇未聞花名真人版
好撚正cute

何必有我

比你揀做大陸人定香港人

做非洲人好似仲女d

Firmino absent from #LFC training this afternoon and no sign of Henderson, Thiago or Alexander-Arnold as expected. Salah part of the session.

No injury concern with Firmino I'm told.

我估中咗招 要rest無理由淨係rest佢一個
好彩前面夠人暫時

全隊中哂可以只係時間問題

跟住群體免疫 又贏

no sign of Thiago

會唔會張子出得返都仲未見到牙膏

The ECHO understands Firmino's absence with the main group is not linked to any potential injury and the Brazilian is in line to feature against Gian Piero Gasperini's side.

買左werner實比人屌撚死

ECHO tier 5 source黎 JP走咗之後 echo成日人云亦云 9up24 唔會信佢地

Werner

獌狗連對google隊都要燈

上場先輸完

車路士同閪維爾齊齊出線了

好正路姐

尋找你 茫茫人海卻又想起你

對面有龜頭

卡斯諾達果球好笑到, 射空龍舉哂手慶祝點知中柱

牙高講下講下抖左幾耐

基奧特一出就入波

夾埋一齊補時1-2

There is still hope Thiago will be fit for the weekend. #awlfc [@dmlynch]

Jordan Henderson and Thiago Alcantara are almost certain to miss Wednesday's Champions League clash with Atalanta after sitting out Liverpool training. Roberto Firmino is cleared to play, though, despite his absence from the session on Tuesday evening. #awlfc [liverpool echo]

Firmino absence with the main group is not linked to any potential injury and the Brazilian is in line to feature against Atalanta. #awlfc [liverpool echo]

UEFA are continuing discussions with FC Midtjylland and #lfc over the venue for their Champions League game on December 9. UK COVID-19 restrictions mean the game is set to be switched to a neutral ground with Borussia Dortmund’s Signal Iduna Park the most likely. #awlfc [times]

返多仔算唔算主場

聽左幾個月

笑能4 RB連farmer league球隊都和唔到...

輸左球12碼但巴黎主場踢落都好差下

屁馬條撚屌今場甩幾多次波

RB踢落仲廢

全盛既屁馬一場可以訓地幾多次

elliot傷出

結果拿高士文又要落翻去歐霸

未必既, 同分輸對賽, 如果獌放水都可以(獌是但和1場都夠)

kent球入球幾靚

今晚做假利算

I am right here

false hope

一陣返一返office先知係咪真係wfh
係wfh就真利

曼聯又贏波點搞

永續

應該傷既耐
踢傷人果個就停幾耐

幾時wfh 好想訓覺

一個二個都有得wfh
屌你老母我都想啊

小妹都想

到時封城
鋪都唔使開

乜撚野係WFH

Wijnaldum Fabinho Henderson

Work for housing

Wijnaldum Firmino Henderson
邊爐要踢中堅㗎

阿伯圖

日本759

幾時入沙田。。。。。。。

快啲開啦
我唔想屎之戀嗰間行都行唔到

小妹都好想wfh呀屌你老母

尖沙咀美麗華都唔弱

個屌宗 愈反佢就愈踢得好
遲下肯定場場有得出
遲早比佢激撚死

銅鑼灣嗰間最正

今晚半晚起身睇波嗰d先叫真利

決定今晚點人數

支持幻幻
否則踼死嗰11人

Dont give me hope .jpg

今晚屌到宗師冇得再出

又一捉到一個

熟習下個場先
有預感今年對到多仔 可能8強撞到

踢得好唔係應該開心咩

假利

條柒頭出嚟cap圖屌鳩佢盲反未

今年16強真係千祈無撚抽到馬體
8場聯賽失得2球 癲撚咗

係咪wfh架屌返左黎冇人話我走得

你唔好咁肉酸
Block左佢咪算
你又話block左佢但又想撩佢嘈 做咩啫

樹淫妹係屋企等你

我出名怨婦

支持

怨叔

我都支持格劍
正氣好多

隻揪贏左入番黎

去荃灣X記門口打

4點真利

擺定擂台

樹窿有無返

咁我落閘先

預咗好少人睇
不過今晚可以睇下
日本仔同波波頭

係咪牙典出錢

贏左送麵

唔見

兩場對阿特蘭大之後個日都朝早8點鐘測驗睇條毛咩

任食一世嘅話
其實我都OK

牙典下面給你吃

佢出名得5cm
唔夠食

作都作得真少少啦
5cm長即係話我10歲都冇啫

點解20幾30歲就唔可以得5CM

即係你得5cm

身型同個樣都似中環d鬼佬白領
著返套老西落老蘭冇人認到佢

小妹無J

你已經被整蠱了

沙拿之前武漢肺炎test positive
會唔會有去過埃及啲跳舞群組

咁係咪比左$9000 d阿婆奶佢粒Lin

quote 錯

HR有出email話wfh effective from 23rd November

新仔無份

你都無份

You will never work from home

呢d基本啦

咩捉捉聲 咁難聽
反宗就一定反撚硬架啦
0分都唔會走得甩
但我絕對唔會陰啲陰啲咁反
有本字就剃我眼眉

邊一間 邊個department?

慘 你老細提都唔提你

睇翻佢以前啲片
佢盤扭能力的確好好，波底亦好好，成日一個扭過兩三個
所以佢以前打比較低組別比賽時係予取予攜
當佢一上到一隊有得出場時，就搬翻之前嗰套出嚟打
仲一味盲目地強行盤扭突破
但英超就唔會咁易畀佢好似以前咁順利
所以一開始，佢表現唔算得好好
不過最近，佢好明顯思維上有所轉變
紀律同心態上好咗，唔會死扭波，個人都定咗好多
球場用腦思考亦明顯主導咗佢嘅踢法
喺而家最近呢套幾唔錯嘅陣法戰術下
係可以睇到佢潛質巨大
初步睇，佢係一個踢法極全面兼全能嘅球員
基本上佢有能力打中場所有位置
無論係防守，控制節奏，盤扭進攻，組織策劃
邊路突破傳中，射波，同頭腦判斷決定
佢都係有一定程度不俗嘅能力
以後佢成長發展會如何，係有好大嘅變數

係咪又有得格劍

我個上司...返咁耐見得兩次

咁咪得囉有伊貓

本身想quote柒典

又諗起100毛圍爐一集有個男士話自己得芝士腸仲問個女友大唔大

好想即刻起身拎電腦走

佢地呢個系列好正Kneta好正

點解仲會FF可以 WFH
內部講明唔會再WFH

遲下d細路讀通識要去支那上堂

輸左呢？

送比狗

盲反

睇能死最後你班友咪又立水

睇黎今日都係冇wfh
同事明明琴日都wfh 今日就返黎做同樣野搞到我又要同佢一齊stay啲牛真係唔識變通

想同你格劍

當去旅行姐

地皇間哂劏鋪，啲走廊仔變哂公家地方，想開要買起成個商場改則

支持啦妹追住你屎忽黎屌

上左去落唔返黎

當年我都有報交流團去上海
見識下大上海有幾勁

商場就係，但全層食肆就唔會啦
大鴻輝夠無天橋，都多人都癲
但地皇唔會成事，業權分散，又要買起哂改圖則

佢唔係縮番入老母個閪啦咩

咁最後見識到d咩

余文漢咁

我在籌備本年度的《施政報告》時，深感任重道遠。過去一年多，香港經歷了前所未有的多重打擊：因「修例風波」和其他反抗政權行為而發生的社會動亂、因新冠疫情肆虐而引致的經濟萎縮和失業率上升、因境外勢力干預而出現的危害國家安全行為。

笑撚死

最後用交流團識女
當時有10幾個同級女仔+4個男仔一齊去
仲要一齊玩房驚

自己搞出黎既屎自己清
原來係任重道遠

有冇好似肥倉咁

仲有人關心佢份垃圾報告?咪又得點打壓榨乾人

不過通識個班幾慘下,一來一回分分鐘又要搞埋D咩三四日營 睇死佢霸人暑假搞

神係會原諒你的 阿門

無啦

會唔會要學摺被

又一個死mk

又盲反我

係個行程入面互射幾多次

Gay 扑

空氣好撚差
我當年去過d工廠區到睇點生產汽車
成團人都呼吸好辛苦

叫你去支那做野都幾過癮
份人工分分鐘可以少過綜援

係咪播緊av
係咁含吹奶啜

不要欺負肥倉

1001

大家欺負台豬算喇

我講係神姐
無講我會原諒比狗

都話左和解

睇字都好撚尷尬

另一個miss 做電燈膽咁慘

我中學都試過，個校長好日都唔參加d旅行團，一見韓國就同行
好彩個校長都叫玩得，唔覺d老師好慘咁d老師晚晚同d學生打啤牌賭花生

學校跟團最遠過大海

唔爆啦唉 -..-||||

我都係果年先特別去韓國，其他都係北上
無計，早一年學校贏比賽贏得太多

唔夠自然

比佢電暈左

好和解

我唔再盲反台豬

我要追擊你

你追人妻算啦

但係你盲反我

咁你準備追擊邊個

追擊台豬

幾時有
請cap圖

Man 9
Paris 6
RBL 6
Skrtel 3

Paris wins Man Utd, Skrtel
RBL wins Man Utd, Skrtel

12
12
9
3

唔使cap圖
既定事實嚟嘅

等於你衰11一樣

今晚贏埋好似就確定出線？

係

今晚要開香檳慶祝

我愛國

唔講理由

呢個係合理反
唔係盲

cls
call左fbi

無端端call FBI做乜嘢

屌你咩

快撚啲推爆佢啦

推